希望有人在禮賓府目前向特首讀出這點東西

上週六，特首接見了N人。
其中，「創賢聚」創辦人 麥嘉晉感覺林太太有誠意聽取訴求。
麥先生認為，政府應該在一個多光譜、多階層的平台下進行溝通，但現階段政府並不適宜直接與示威者溝通，應先讓民間光譜相互溝通
=====
從6月開始，我不斷呼籲特首面對市民。但是這位麥先生 跟我唱反調。
市民的訴求還須要重複嗎。這些訴求已經 震耳欲聾 啦啦啦。
現在是 實行 Natural Justice的時候： 特首的耳朵一定已經被這些聲音震動了，現在輪到她說出她的辯解和她對時局的說法以及解決方案。
------
Natural justice is based on two fundamental rules: (1) Audi alteram partem (Latin for, hear the other side): no accused, or a person directly affected by a decision, shall be condemned unless given full chance to prepare and submit his or her case and rebuttal to the opposing party's arguments; (2) Nemo judex in causa sua (Latin for, no man a judge in his own case): no decision is valid if it was influenced by any financial consideration or other interest or bias of the decision maker. These principles apply to decisions of all governmental agencies and tribunals, and judgments of all courts, which may be declared to be of having no effect (ultra vires) if found in contravention of natural justice.

來源:
+++++++++++++
我的評論：
政治人才就好比足球員，有人喜歡 奧云【英國的中鋒Owen】，但是我欣賞巴西的卡卡。
特首想不想做一個好球員，就得在9月23日之前 使出渾身解數。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？